覺唔覺撒旦好值得尊敬？

面對全能嘅上帝
一個彈指就可以將佢消滅嘅敵人
佢無退縮
仲帶頭反抗
嗰種無畏無懼嘅精神
好值得我哋尊敬同學習
根本佢先係愛與勇氣嘅化身

佢好慘 只係上帝為左證明自己而創造既工具

工具人都有出頭天

我見到各大耶會集結緊，樓主快走
我頂到30次左右嘅金句攻擊

聖能全面進場

撒旦先生！撒旦先生！

上帝厚此薄彼偏袒耶穌
所以後來變左撒旦嘅路西法先率領1/3天使反抗
撒旦係反對用人唯親、爭取眾生平等嘅象徵！

喺可蘭經佢只係唔願意跪泥土做嘅人類就搞成咁

不過本身就有個講法話撒旦係自願對信徒進行考驗，所以話唔定只係調部門，唔係反抗

靠你坦住

撒旦教教義都好撚好
好過十字架班撚樣多多聲

懷疑習喺撒旦假扮
咁先解釋到佢嘅行為

撒坦唔係路西法「變」出嚟
路西法即撒坦 唔同稱呼咁解 （或者咁講 撒坦係稱號 名為路西法）
反上帝係因為上帝要眾天使 大天使愛人類 將人類放係比自己更高既位置 路西法其實代表左「獨立/自由思想」佢反對點解要一班各方面比凡人強既天使服侍凡人
所以反對呢個命令
所以有左張畫係Michael vs Lucifer
繼而世人受所謂聖經所講而對路西法有哂呢啲魔鬼既既定思想
Blablabla

上帝=CCP

任何反對聲音=X獨=撒旦

撒但只係西洋人用嚟解釋「原罪」由來嘅概念啫
相反唐人就無「原罪」觀念，同樣嘅人物，孫悟空大鬧天宮來得理直氣壯

耶撚 唔係通常用 阿當與夏娃 去屈原罪架咩？

無知一問

撒旦師

what are u doing

好多國家元首都係上帝
打個電話就可以毁滅世界

John Milton 「失樂園」 就係講呢個故事

係，冇佢打唔贏布歐

九罪十一誡
暫時覺得係最實用嘅宗教教條

九罪之首係愚蠢，好有同感

對愚蠢的麻木是最壞的情況。無知是一方面，但社會的的繁榮正是依賴於人們的愚昧。它源於人們對耳聞之事深信不疑。媒體促使這種情形不僅被人們所接受，甚至被廣為稱讚。撒旦崇拜者們必須學會從騙局中發掘真相並拒絕成為愚者。

推介你睇套戲

中文名叫 撒旦萬萬歲

上次入場 得三條友

係